澳洲領館職員已進駐機場 黑警清條撚

有外國勢力係到就安全了

外國勢力

送走外面旅客咪清場lo....
樓主笨到。。。

黑警開催淚彈打中外交官會點

正常呢個時候cx有悉尼同Brisbane via cairns

斷奶粉

一早進駐咪無人散囉

好波

武警點識分！？

同志們，找到外國勢力，給我往死裡打

打中就爽囉，外國就有藉口介入

仲有CX104

鬼婆都係咁推so what